搭地鐵發現周圍好多人咳緊

哩個星期特別多

rip

😷😷🤧🤧

最緊要又唔有罩

港鐵出事太多，有龍咳

屌正想po
係太子落車個下有人入黎就係我格離咳
用手掩又可以掩到幾多菌
利申:wearing mask

好撚焗呀戇鳩地鐵
容易氣管敏感 忍到我面同耳都紅哂

MTR die twice

帶口罩嗰個通常冇病，反之亦然

所以大冷氣係好重要

帶口罩姐係帶套 做足安全措施 避免人惹你 你惹人

咁無套就預左有風險lo

龍咳

成個冬天都有戴口罩搭車，搭左即刻無再病過

回生左都唔夠我打

新年個排病到去旅行頭兩日都未好番勁辛苦

之後番黎好撚驚 係咁帶口罩
1個月後就開始無帶 即刻又病過

利申:教畜，成日課室閂埋門焗到

太多人玩隻狼

而家要搭車 必定帶口罩
上年兩次病都係搭車隔離咳 當晚就病
所以個bag一定有口罩袋住 指望病既帶罩 不如自己帶 病盞辛苦自己 而定啲菌咁勁 一病成個星期都好唔番

屌d撚樣唔帶罩
我上頭咳左幾個月仲唔帶罩

新沙士
樓價跌跌跌

你知得太遲了

呢個星期搭巴都好多人病

上次見有個女仔好心俾個 口罩 個咳到仆街嘅啊叔
點知俾啊叔鬧返轉頭 話你係咪咒我有病？

出入要戴口罩保護自己

已經咳咗好撚耐

早兩日都病左

喉嚨勁痛

病左成個星期 睇左4次醫生仲未好哂

之前病到要食抗生素先好，之後就成日戴口罩

引起公眾恐慌，警已報

屌我都係，新年去台北玩頭兩日仲病緊
一個月之後又奶過野不過呢次早睇醫生唔駛食抗生素就好番

我食抗生素前已經食左成個星期藥，但都無用，最後要食抗生素先好

依加既香港衛生意識差撚到仆街，真係唔敢唔戴口罩搭地鐵

製造緊下一單沙士 到時樓市又跌fatfat喇

最戇鳩係咳到仆街都唔撚戴口罩

戴口罩係為左保護自己

尤其班上左年紀既真係老鳳唔戴

屌
我第一時間諗起隻狼
死太多次搞到周圍啲人係咁咳
冥助

帶n95

之後成日比人問又病左呀

唔帶都算
屌咳又唔掩口又唔擰轉面

我有日坐60x
見到有個人帶口罩坐左我格離
佢一坐低就咳左聲 係有痰聲
之後我即刻走落下層 企左成程

我係食完幾日抗生素都唔好 要轉
應該因為食左咳水又無化痰消炎搞到d鼻水出唔到黎

我自從食左b雜之後就少左病

97就grad,嗯嗯，差不多了

自己睇新聞

新聞無講 靜係話火車有站暫停

好煩

試吓唔好將鼻水倒吸返入去， 而係盡量將鼻水噴出去，
有機會將感染區域壓制係 喉嚨以上 大約6日 ,
第7日就會開始有免疫力

係 要自然好

地鐵都可以話走開，巴士遇到仆街坐你後面咳真係屌出聲

麻疹

啲仆街咳/打乞痴用手掩之後唔消毒雙手
再去揸扶手播毒 啲扶手啊豬啊狗都揸下
好易散播細菌

依隻game 好正

小巴。。

之前比人傳染咳左2星期
之後好番一個星期又比人傳染番
又咳個幾星期 仲要成個星期高燒唔退
睇醫生都睇左我成千銀
依家幾大都帶口罩
行街多人都自己掩口
d人成日近距離咳
比佢玩死

以為戴左口罩好安全啦
點知睇到條片講中國一個大牌子口罩係用衣物廢料製造，仲要無消毒過
屌
有無巴打有唔貴又信得過既口罩牌子推介

等我都咳返兩聲

好憎有咳又唔帶口罩
我遇到呢D人,一定第一時間"唧"一聲然後彈開好遠
或者即刻帶自備既口罩

勿相認

話無抵抗力既人可以上一頁了

我呢幾日都開始喉嚨痛

我咳到仆街，中醫話我肺熱

發覺好多仆街中年人/老年人唔鐘意掩口
搭車好危險

3月一向係流感高鋒期

戴口罩為咗防人

好驚長時間戴中國製甲醛口罩致癌